毛記保薦人沽了99%持股

肯定接完火棒損手

睇左 長毛遭淋油

比人淋油

長雄證券背後的掌舵人是「大凌張」，大凌張旗下的股票多次「大比例大折讓供股」，也是事實，所以很多人會把毛記上市跟大凌張扯上關係，擔心上市會搞財技、巧取豪奪之類。如果係一般網民、股民吹水，我不怪你；但如果你係財經人都講呢啲，我會勸你獻醜不會藏拙，少丟人現眼。

打散左既配售人頭

禁售果批貨好似係北方證券

嘩 fatfat咁就執一大筆

十蚊不停沽落來,發到巴巴聲

痴線10$沽落去 每1股幾倍幾倍咁執 好撚過搶

仲有1%賺唔到

禁售期限制呢...

十手 10.5 仲係到...

幾時返到家鄉...

長雄咩料你都唔知學人玩股票

喂大佬， 有強姦無焗賭， 真係無人揸住枝槍逼你買架喎。

殺人放火金腰帶

10手10.5等到而家都唔走,你真係錢太多

我知..

打算轉一轉手賺下小小水位..

點知幾分鐘後就...

真係一生人投資黑歷史..

你諗住賺少少,咁蝕緊就應該快D走啦

無禁售、明知呢隻野無咩盈利模式，見你地炒到咁高都唔走人先至奇

你上呢堂股票班都幾L貴

真係想知入貨係咩人

諗住插小小會回返上去架嘛

點知一直插冇左幾十 %

同冇都冇咩分別.. 放係到等下一次浪黎啦

覺得仲會升嘅粉絲

邊有升浪， 蝕息

佢既回覆正正反映左只有呢D人先會買毛記

會向下供股，毫無實業同資產既股都敢長渣，你都算係好野

你直頭係蠢啦

你哋係最䘄嘅投資者

新手定點？除非有講明，一般只係大股東半年內唔可以減持 一年內唔可以賣走控股地位

其實大家唔洗咁大驚小怪 呢啲事情每日都發生緊 只係毛記太多人識 仲有個劏到散戶一頸血既保薦人 先會有人報導 而且佢做得太明顯姐
又唔見你地講天仁茗茶？咪又係細細粒新股炒高派貨，咪又係炒高引班傻散高追

搵槍指住你地買嫁?

幾份報紙夫晒水保賤人係老千仲要入場

呢本垃圾快撚啲輸到闔家產啦

下一浪 ，ching份人都幾樂觀

咁一日未放都未蝕既..RIGHT？

你啱，我錯，sorry

咁諗就錯 好多人原意係投機 坐艇之後就變左投資

咁應該點..

依家放？

得25% public float
sponsor 拎得個幾% lock up period 唔適用

呢隻股一睇就知唔係咩好野 仲成班衝入場接火棒 做人地提款機

買股前 問清楚自己係投資定投機 我自己既作風就係 投機要識止蝕

no chance

輸少當贏啦

輸剩小小呀

咩人咁夠撲淋長雄紅油？

弱智仔黎唔好怪佢
不過咁撚樣都可以長hold
真係覺得佢老母養大佢都哂米飯

想返家鄉 可以選擇其他交通工具

邊個我唔知 但一定係老散

我係咪上次叫雞冇找數俾你媽媽

你做咩咁嬲豬

係上次叫雞叫著你老母
你老母成條死魚咁撚樣

人辦示範咩叫贏粒糖輸間廠

買既都on99

你唔好咁嬲啦

我輸我既錢姐

又唔係你既

就算係都係你老母既..你老母肉金都要拎咁不孝

錢係咪你就唔知
但你老母做雞目的都係幫你找翻條100毛

冇實業既股 仲諗住長hold等佢升？ 憑乜嘢升

等緊升返上去既朋友真係幾弱智

我當然不會純情到以為長雄證券未來100%不會幫毛記搞供股，但現在是抽新股階段，你都係賭供求而已，睇基本因素無意義，擔心吸血式供股也太快下定論。

一般上市規則對增發股本有所限制，半年可以配股，但不能影響控股地位；一年後禁售期一過，才能更改控股股東地位，到了這時，大家才杞人憂天都未遲。換言之，這半年、一年來，你不必擔心毛記會出甚麼怪招花樣。何況上年港交所(388)出了諮詢文件，增發新股的攤薄效應不能超過25%，你更不用擔心甚麼「十合一，一供十」之類的供股，因為條例不容許這種做法。

都係嗰句，你現在是抽新股，都係見高位沽貨贏錢，不是做甚麼長情股東，太早抹黑長雄證券和毛記只會顯示自己無知。

渾水

真係冇出咩花招
沽到冚家鏟咁解啫

你乖啦

下次幫襯你媽媽時叫佢加你零用啦

無禁售期咩

屎裝耗啦

唔驚比人郁呀，輸到傻撚左？！

果三個腦細擔唔擔心

仲有咩保薦人需要留意

係就玩大d啦 紅油邊有阻赫性

香港堆保薦人

好多盲毛真係10蚊買入去話睇好個業務架

下一世諗清楚啦 浪

1手2萬銀 香港好多有錢佬

本一百毛每日賣過百萬份就有機會嘅
不過冇可能囉

股市一定要有十蚊接貨傻仔存在
如果唔係個世界會亂

同問

禁售期係for大股東

咁其實佢沽左既99% 佔total 幾多

唔通真係我講中咗?
請㸔我
靜止三角形的post

10 蚊接咗貨位巴打，聽朝一開市不問價先入多十手，到時拉低你個倉嘅平均價，佢再插你再入，到時一反彈你即刻沽貨，咁咪返到家鄉囉，我相信你有生之年一定會見到呢一日嘅，就算萬一咁唔好彩佢要收皮，到時有人買殼又有機炒起一浸，分分鐘有得執㖭呀

ON9 100毛

唉，有邊個玩股票冇交學費吖，睇多定少姐

呢d 垃圾都有得炒
香港沒了

Underwriter 同sponsor

乜而家黑社會都睇毛記，好有文藝青年氣息

你自己戇鳩姐
1718何德何能值10.5

招股 1 蚊, 依家 3 蚊, 仲要從來無穿過 1 蚊, 保薦人沽貨都唔撚得 ?

咩邏輯 ?

到依家都諗唔明點解升到10蚊嗰陣都仲有人肯接
呢隻野會升擺明就係炒出黎唔係靠實業架啦

十分同意，明知佢收入唔多，10蚊個pe係極高，仲要咁依賴facebook同果幾個kol，買佢股唔係等於㩒個like支持佢，人地cap你水仲懵撚到以為間嘢好有前景

10蚊都衝入去
唔食你食邊個

我敢答你
你應該黎緊幾年都唔會上返呢個位

擺明係毛記班人cap 水走人
點會仲比你升到上天走人

執咗三萬幾

淨係上一上市幾日就執咗十個八個億，
理得本雜誌執笠呀

炒貨源

真人成語動畫廊 - 過橋抽板

佢又講得無錯
幾合一供股搞到散戶成手碎股的確無 今次完全無出花招

今次只係回歸基本 炒高再走之嘛

佢只係講公司短時間內唔會玩財技 唔會玩大比例大折讓供股 唔可以供乾 因為禁售期未過
但唔好忘記 本身貨源歸邊 要炒高派貨係容易事

毛記最嘔心嘅就係成日借批評人哋大財團同政府仆街上位，但係自己又做埋啲仆街野，由佢揀長雄幫上市嗰刻開始，佢哋就再冇資格批評人哋仆街，更加嘔心嘅係嗰個老細用上市黎出文打飛機，慘得班以家後生仔又真係覺得佢哋係勵志，如果佢哋冇搞上市，我都仲覺得佢哋係有啲原則同性格，唔做仆街野，收皮啦毛記林日曦

唔等錢使 放下先
當日700 都無人估到

世事無絕對的 可能到長雄離開佢地之後 會有大型改變呢

你地唔係信佢呀? 佢咁講唔可以話錯,
但佢仲有好多野無講到
利申:財經界人士, 純粹路過

PS: 等重返家鄉的巴打, 自求多福啦

well said

$11 走哂啦
夠我去個旅行

招股價個幾, 10倍都肯接,一個字,貪

.幾買入個啲真係fat到仆街 抽唔到啊屌

樓爆都未到毛記食升浪啦ching

俾多幾個億佢，成本100毛轉做黨報都得啦
你估條友仔真係咁撚正氣咩

係得班on9仔當佢地神咁拜

兩個字，戇鳩

林日曦又冇叫人招股價以上買，隻毛記又冇穿招股價，係啲貪心嘅人高追，而家輸錢就賴人老千，你想包賺就唔好玩股票啦

牛三市梗係長線投資啦
Fatfat

點解唔比人放，你地抽到都放啦 炒就咁高

梗係唔信
至少大芋大量低成本價哩點佢冇講
佢係講得好有技巧，令人放下戒心

自己入市拎黎賤
香港地發達 做生意上市cap水走人係人都知架啦

唔撚係信為公義發聲呀嘛?

希望在明天呀嘛

呢D咪on 9 囉。 你呃緊邊個啫， 你呃緊你自己之嘛。D錢又唔係我地既。

個價跌左就係輸左， 賣唔賣都係輸左架啦。

唔係有呢d人 我地點賺錢
要多謝佢地 呢班人係我地既老闆

將公司上市就一定係cap水走人同埋唔會為公義發聲？

用時事台憤青眼光去睇炒股真係

要中伏既, 希瑪都中左啦, 賴咩保賤人姐

有錢人就係咁玩架喇

咁樣玩一玩又幾個開

你地班奴才繼續慢慢打工喇

然後俾我吸曬d血 送錢俾我洗

傻仔阿